(高登好靜) 蔡若蓮長子自殺 高登都仲未爆到一個 post

連登蔡若蓮長子自殺新聞 post 爆左兩個，而家開到 3，首個 post 正評人數高達 5,713個

高登蔡若蓮長子自殺新聞 post 到而家都未爆，正評人數得 349 個

相差達 16 倍

睇住高登仆街真係既稻興奮 ，又傷感

呢個五毛廢墟, 你唔講我真係唔記得左

抵死

證明高登仔慈悲為懷

有時想上不過對住佢個廢App就放棄 真係唔明點解到今時今日成個App寫過都可以咁廢咁柒 究竟係牙Joe孤尻寒岀得少錢定畀人跣 照抄Plus仔個App咪得囉傻尻

下 仲有傻仔上個廢壇?

咁你去旅行
有時都會去下啲歷史遺跡

證明當日轉入連登係正確

BTW，高登個官方facebook admin，比起連登條友有guts喎

全港電訊降價，重返無限數據時代，高登一樣冇乜人講，個手機台靜到好得人驚

紅登五毛極多
所以班五毛狗不停叫人去高登
方便佢地控制輿論

雖然個班五毛成日開 post 叫人返高登
但佢地仲成日係連登出 post

因為紅登真係無人睇嘛

呢邊除左人多
其實討論質素唔見得有幾高

咁你幫手提高一下啦

洪仔一個推得爆啦

又係質素問題
沒完沒了

個壇被人搶左大半，梗係要順應民意說話去吸引人返去

林早泄